（玩鳩支那人）擔心麥紫莉會像之前條北京妹一樣玩「水地獄」

日本仔的變態係估唔到